連和理非都打 太危險了 請大家唔好再出黎示威

我屌你老母死黑警
你咁做只會令更多和理非變勇武
我地唔會就咁放棄

Sor 手快負皮左

不嬲克狗對住和理非打得特別大力同特別落力

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀
呢個po係比係公海嘅和理非睇 ，今日證明和理非都需要保護裝備（打女人！賤人）

和理非隔住個mon睇勇武俾人扑都不知幾過隱

請勿分化

你既意思係叫人即係警察係任何示威中暴力d和理非班人就71都唔好出？

我意思係啲人只會越黎越勇武
我地係唔會屈服